一人一隻可愛嘅街貓

呢隻係街市附近嘅貓 好嗲人 一行埋去就瘋狂撞腳邊

摸都唔俾摸

雞脾貓

佢上次捉左擔出黎比我睇幾叻

同一隻

係呀，置樂🐱🐱出哂名

雖然咁樣好sad冇得摸 但係咁樣佢地先會安全 係街成日見到啲好嗲嘅貓都會好擔心佢地

Yes ar
所以我會繼續餵，見到佢地健康就得😘

貓義工is coming

我上次係置樂等小巴，等等下隻貓忽然坐係我隔離陪我等，好搞笑

我都係等小巴，我次次去到喵下佢就會過黎，佢可摸可抱

有幾隻同花紋 有啲好嗲 但有啲好惡
不過惡同驚人先好，太多怪人喇

咪爆地方出黎啦仆街

捱埋今日

冇撚野呀？周街都係🐱啦嗰度咁多人睇住佢地，同埋唔該唔好仆街前仆街後尊重吓人

小心呀，講地方會比人閙仆街架，你睇下上面

不如你問下自己有冇尊重啲街貓同個附近啲人先啦
佢地有冇話想有更多陌生人探佢地或者所謂既陪佢地玩呀

你有冇諗過有啲義工係會痴線到半夜趁冇人先去帶走啲貓呀
老實講 你呢個post原意好好 但公開地點真係做多左囉

仆街了

開街名